下一個男友 不要再找水瓶座

咁快你已經有新歡
直係典型水瓶 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你
終有一日你會後悔失去咁好嘅我

咪戇鳩啦你

雙魚座可以嗎？

have.

如果看著我不放濛一點

Reported

好奇佢拍拖緊係點